row and column:

Example: .grid(row=0, column=1)
Explanation: Specifies the row and column where the widget should be placed. Rows and columns are zero-indexed.
rowspan and columnspan:

Example: .grid(row=0, column=1, rowspan=2)
Explanation: Specifies the number of rows or columns that the widget should span. This is useful when you want a widget to occupy multiple rows or columns.
sticky:

Example: .grid(row=0, column=1, sticky="w")
Explanation: Determines where the widget should be placed within the grid cell. Options include "n" (top), "s" (bottom), "e" (right), "w" (left), "ne" (top-right), "sw" (bottom-left), etc.
padx and pady:

Example: .grid(row=0, column=1, padx=5, pady=10)
Explanation: Adds padding (in pixels) to the widget, both horizontally (padx) and vertically (pady).
ipadx and ipady:

Example: .grid(row=0, column=1, ipadx=10, ipady=5)
Explanation: Adds internal padding (in pixels) to the widget, both horizontally (ipadx) and vertically (ipady). This affects the widget's size without affecting the surrounding cells.
rowconfigure and columnconfigure:

Example: .rowconfigure(0, weight=1)
Explanation: Used on the parent container to configure the behavior of rows or columns. The weight parameter determines the relative weight of rows or columns when extra space is available.
columnconfigure:

Example: .columnconfigure(1, weight=1)
Explanation: Similar to rowconfigure, but for columns.
in_:

Example: .grid(row=0, column=1, in_=parent_frame)
Explanation: Specifies the parent container where the widget should be placed. If omitted, the widget is placed in the master widget by default.